每日訓醒都會傷風

之後要食傷風藥
好返之後第2日起身又LOOP

其實應該係鼻敏感
利申 每日起身鼻塞 喉嚨乾 流鼻水 打乞痴

鼻敏感都有
但應該起身之後一個鐘內就好返
keep住打乞痴就係傷風